天Xsad sad spicy粉食到我肚痛

當減肥

一食第二啖即肚痛
唔理照食晒成碗

弘b無事嘛

返公司屙完督爛屎 爽晒喇
吉妹

弘b